hkcc比人奶腳條女而家點?

開錯台
而家開番啱
佢應該yr2喇

閪都比人奶埋

做緊 ptgf 簡稱 G

搵我做咩?

唔係grad啦咩

又bin

左邊識享受呀, 慢慢奶 奶到咁上

bin c